[突發]九龍角落李傲然話要解散民陣

又係啲拆撚完大場冇能力另起爐灶嘅人
民陣都已經日一日搭個棚俾你沖
你有能力另立抗爭組織
咪自己號召啲人罷囉

利申: 星期一我都會罷

推

push

又稷退聯既套路。。。

呢個時候唔好咁

Pish

come on

唔使幫民陣解釋喇成日話人拆大台拆大台，真係好嘅組織會俾人拆到大台？就係民陣搵一批正常嘅人接班都唔得，先會不斷俾人批評。面對批評，第一個反射係屌人分化組織。你自己睇召集人點幫自己打飛機，大把人不計前嫌為69遊行照催谷又係分裂大台？103萬人遊行，有冇10萬係「民陣」而去都成問題啦。

甚至好多本身俾人叫左膠嘅都屌晒民陣今次，閣下都仲想幫佢兜？

Push